說好的升期易呢？

比返啲辛苦錢我
我唔玩啦